第時班差佬去旅行唔好去台灣

費事一陣畀人打鳩死啦
冇逃犯條例 香港人喺台灣打柒啲差佬都冇事

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

樓主五毛暗撐送中，唔使覆